如 蔡ENGLISH 當選後，台灣未來十年大推算

1. 翌日，中國威嚇武力犯台；美國發來賀電。

2. 一星期內，六都巡迴謝票。

3. 同一星期，六百萬婚外情持續發酵

4. 半個月內，被對家用選舉上訴糾纏

5. 一個月內，加大力度執行反滲透法。

6. 三個月內，親共組織因反滲透法而負隅頑抗。

7. 三個月內，美國 醖釀更新 台灣關係法（加辣），迎接新一輪中美貿易戰。

7. 半年內，親共勢力陸續歸邊。

8. 九個月後，美國 正式更新 台灣關係法，為大選造勢。

9. 一年內，拘捕叛國瑜。

10. 四年內，改國號。

佢根據憲法點都無得再連任

或會放手一博

如果民進黨大勝
台灣會發大財

美國會全力 係經濟上支持
包括將F16維修中心 搬去台灣

唔會再係度
賣埋堆爛鳩水果

可唔可以好似俄羅斯咁改

即刻買多100隻 F-16V 先講